電競入左奧運會後，奧運會中文名應否正名

電競，其實即係打機，電子遊戲競技比賽

點解電競入到奧運
因為奧運係中文名

英文名係Olympic Games
英文正確翻譯名稱係：奧林匹克遊戲

因此奧運不是運動會，而係遊戲會
英文係國際語言，中文不是。

運動比賽又好，打機又好，電競又好，捉棋都好，都係GAMES

電競入奧運後，中文應否正名做：

三者任擇其一

1 奧林匹克遊戲會
2 奧林匹克遊戲大賽
3 奧林匹克遊戲

完
叫返CSGO 世界賽 or RB6世界賽算啦
打機可以叫競賽，不過點都唔算運動

唔好以為esport真係sport
咁sexsport都可以入奧運啦,屌

所以Games先係真名
電競入奧運
最好盡快改名做奧林匹克遊戲大賽

奧運，係時候改名，奧林匹克遊戲比賽（奧遊）

遲些會改造奧遊更適合

電競入奧運，打機可出人頭地，奧運變奧遊，奧運會變奧遊會。